食齋班人

都係on9，有肉唔食。食齋肉仲on9，要特登整返啲似肉嘅野黎食，食緊果時個腦究竟諗緊乜

有腦？

屌你呀 仆街閪 等落地獄啦

食齋咪由得佢
但叫人食齋果啲就要死全家

駁唔刀

有冇人可以用肉整到齋咁嘅款

罪過罪過
比天收呀

用左黎裝屎算唔算有

食齋係宗教原因
宗教有得話戇唔戇鳩架咩？
用佛教做例子
唔食肉係為左唔殺生
素肉材料多數係豆腐豆卜
過程中冇殺動物唔會殺生
咁有咩問題？
當然我覺得虔誠既人齋口齋心唔會食素肉
但普通素食者都會食素肉嘅
齋鋪唔係只係做食齋嘅人生意架嘛
素肉都係多一種食材選擇啫

食唔食齋/素係個人選擇
冇人chur你一齊食咪得
唔洗專登出post話人戇鳩嘅

但係為宗教而食齋，再站係道德高地就係on9
垃圾宗教撚

有肉唔食 學動物食草

人地整到肉咁係為咗非素食者容易接受，而唔係素食者屎忽痕想食肉。
樓主唔好用屎忽諗野啦

但係植物都有生命喎 好殘忍啊

食齋OK 但食齋鴨肉 雞肉 叉燒真心唔明
仲話好似食緊肉咁 口感似食
呢D齋肉仲高納高糖過真肉啦

唔使我答啦